［暗瘡］ 求去印方法 有圖慎入

原本都冇咁多暗瘡印 但自從戴咗口罩就嚴重左

同埋之前一直都有做開運動已經好返好多，但呢排受傷冇得做 皮膚就嚴重咗 想問吓咁多位有冇咩方法可以提供

[img][/img]

laser

去美容院搞
預定5位數字

帶豬嘴

口服a酸

仲係紅印果陣就要去搵激光治療，等到變返白會變凹印

A酸幫到你

想問吓A酸係咪都去到印

有諗過睇醫生定係去做激光好

你打完LASER一樣有可能再爆, 解決唔到.
先要令D 瘡停止, 睇西醫食藥啦.
之後先再醫學美容攪!

你做好洗面保濕先唔會惡化

之前新年嘅時候買咗 KIEHL’S 用 但越用 就爆得越多暗瘡 所以而家淨係用萬秀雷頓嗰支爽膚水

唔知點去印
但係唔想啲暗瘡印再深色嘅話記住做好防曬

巴打 去睇醫生啦
唔好聽d人講去美容院果d濕鳩地方
我之前係帶口罩帶到係咁爆 勁多LA
但睇完醫生就無點爆過 d印都去左好多
江安泰醫生
真心去完work先推比你

痴咁多暗瘡貼反而仲核凸

唔好搽咁多野加重皮膚負擔

去咗暗瘡再去印
比你去到印 但去唔到瘡 再爆瘡都會有印

真正既毒撚

Ching 佢睇一次收幾多錢

快啲睇皮膚科醫生先，唔好去美容院
Laser係畀啲皮膚穩定咗但有印嘅人打
同埋你個枝洗面乳太刺激，要轉溫和嘅洗面乳
kiehl’s嘅護膚品等好返晒先用

瘡食酸

你本身飲食習慣如何？
飲得夠唔夠水同食夠唔夠蔬果？
我之前都係戴口罩，兩邊面生咗勁多
之後養成飲水
注意牛奶同糖嘅攝取量
開始食fancl抗糖丸+暗瘡丸
就已經好返8成得返紅印

我已經瘋狂飲水 係咪要食少啲奶製品同糖

牛奶同糖真係不宜多吃
我自己一飲牛奶會即刻爆幾粒
已經轉左無乳糖奶粉/豆奶/燕麥奶

原本已經好返啲 但係呢排就係咁爆 都唔知點解

預1萬打laser

我睇一次收左1400 之後去復左2次診

但我覺得如果第一次有成效已經唔洗再去
我之後睇第2-3次好似都無咩太大分別了
我第一次已經清哂咁濟
但佢都落幾重藥

巴打之前係類似樓主咁既情況？

食邊隻藥？

唔使定期複診？ 因為我有朋友都係去睇醫生 不過佢係去中環 要定期兩個月去一次 成個療程好似要10個月到

有啲似但唔係醫生判斷唔到
個護士寫得好了 唔係好睇得清楚
Amoxicillin
Cloxncilli?(
Forcat 50
Billnomox 250
同有透明藥膏搽
個樽濕左啲字花哂睇唔到

打少d 飛機，做多d 運動

要呀 我之前一個星期多少少去一次
但可能因為女仔月爆倉同荷爾蒙有關
佢依家叫我黎完m去

啲荷爾蒙藥我食哂個袋無keep低

我都似樓主，有紅印

你食左幾耐藥搞掂？

凹凸印要點搞

絲打你成個療程用咗幾多錢

用杜鵑花酸藥膏啊 藥房買120蚊左右枝
日晚全面都查 查1個禮拜已經好好多
咪撚再用爽膚水同埋咪撚信咩保濕唔夠
屌呃鳩人架
查完都攪唔掂就一撚定要睇醫生食a酸
利申：查左幾枝退曬紅得番疤

我其實食左 2 個星期到已經無再出新倉.. （依家我食左 3個星期）
但仲有d印 未清哂 （醫生話要搽耐d去印）
我諗要食多 1個cycle到

1個星期ge藥 1200～1400到
我依家睇左 4 個星期
但d倉第一個星期食完 己經無再出

打co2

你咪仆街，跟個死火星異種人旗佬口水尾，話你抵鳩死呀你亭友，問佢claim錢醫啦

師兄用開邊隻 上網見到好似好多款

咁我今日打去問吓先

我之前都有爆瘡 下巴爆完到依家都只係紅紅地
其實爆多幾粒我已經去睇有拎皮膚科文憑嘅普通家庭醫生 果D平D
我無你咁嚴重都用咗醫生開的A酸膏

再嚴重D嘅 就有抗生素食下
所以你真係要去睇下~
-飲水
-搽A酸 /加食藥, 曬防曬
-戒加工食品 午餐肉,腸仔
-戒奶 口痕就轉燕麥奶 豆漿都唔好 市面上好多有糖又影響荷爾蒙
-戒糖
-換枕頭套 (我一星期內自定星期日同三都換) , 唔換嘅日子甚至擺去窗台曬下
-口罩睇下換立體式會唔會好D , 食飯時用紙巾印臉先

嗰啲通常收幾多錢 同專睇皮膚嘅有冇唔同

皮膚科醫生受訓過耐好多時間 專業D
有皮膚科文憑的不算是"皮膚科醫生 佢地只係短期內讀咗D COURSE
我唔係咁嚴重先去睇呢類

皮膚及性病科醫生名單 (全港)

澳洲膚潤康

你認成份名同埋%好過我都搽緊，嚟緊買埋外用a酸當保養搽

諗住買呢支

買啦，不過記住要keep住搽，藥物研究入面有個個案係病人要keep一年搽先去晒紅

買藥好過買濕鳩護膚品記得洗乾淨塊面要溫柔啲洗，如果皮膚乾就事後用少少凡士林，出街搽防曬就得

如果真係好乾你都可以用保濕精華，其他護膚品一律唔洗買

就係呢枝啊 我查左半年退曬紅
我爛面爛左7年 亂用過太多咩濕鳩保濕面膜爽膚水果酸gel又麥又7全部都只會刺激皮膚發炎爆瘡同更紅
後尾麥撚都唔用剩用花王泡泡洗面同埋查呢枝
先好番
原本我查skinoren但太貴同埋佢一查就又拿又紅
真係呢枝最好仲會膚色白左